老鳳條五毛 係新疆營抬起右腳屙尿出 post

樓主喺布魯塞爾屙尿

比人石化咗，求解咒

放咗一蚊落池

謝謝

平時五毛今日收一蚊 唱 k 我嘅